<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.9.2">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2022-06-02T18:48:58+03:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Metallica fan-site</title><subtitle>The demo site for Mere Blog Theme, made for Jekyll and GitHub pages websites
</subtitle><entry><title type="html">Просто информативный пост</title><link href="http://localhost:4000/2019/09/05/sixth-post/" rel="alternate" type="text/html" title="Просто информативный пост" /><published>2019-09-05T00:00:00+03:00</published><updated>2019-09-05T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/2019/09/05/sixth-post</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2019/09/05/sixth-post/"><![CDATA[<p>Версия 0.3 позволяет вам предоставить вступление  и вступительную картинку. При создании поста, добавьте короткий <code class="language-plaintext highlighter-rouge">intro</code> текст и <code class="language-plaintext highlighter-rouge">intro_image</code> в качестве пути к изображению, а затем укажите <code class="language-plaintext highlighter-rouge">intro_image_ratio</code>, которая должна быть <a href="https://bulma.io/documentation/elements/image/">Bulma image</a> class.</p>

<div class="language-yaml highlighter-rouge"><div class="highlight"><pre class="highlight"><code><span class="na">layout</span><span class="pi">:</span> <span class="s">post</span>
<span class="na">title</span><span class="pi">:</span> <span class="s">Просто информативный пост</span>
<span class="na">intro</span><span class="pi">:</span> <span class="s">Просто тестовый пост с текстом и картинкой!</span>
<span class="na">intro_image</span><span class="pi">:</span> <span class="s">/img/metallica.jpg</span>
<span class="na">intro_image_ratio</span><span class="pi">:</span> <span class="s">is-16by9</span>
</code></pre></div></div>

<p>Необходимо только вступление, если вы хотите отобразить его. Если вам не нужна картинка, просто не указывайте её, и будет отображаться только вступительный текст :)</p>]]></content><author><name>C.S. Rhymes</name></author><summary type="html"><![CDATA[This is a post with an introduction image and text]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/img/metallica.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/img/metallica.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Metallica отменила концерты из-за состояния вокалиста</title><link href="http://localhost:4000/2019/09/03/fourth-post/" rel="alternate" type="text/html" title="Metallica отменила концерты из-за состояния вокалиста" /><published>2019-09-03T00:00:00+03:00</published><updated>2019-09-03T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/2019/09/03/fourth-post</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2019/09/03/fourth-post/"><![CDATA[<p>Metallica отменила предстоящие концерты в Новой Зеландии и Австралии, так как вокалист Джеймс Хэтфилд находится в лечебнице. Об этом сообщается на официальном аккаунте группы в Twitter.</p>

<blockquote class="twitter-tweet"><p lang="en" dir="ltr">A Note from Lars, Kirk, and Rob<br /><br />We are truly sorry to inform our fans and friends that we must postpone our upcoming tour of Australia and New Zealand.<br /><br />(1/6)</p>&mdash; Metallica (@Metallica) <a href="https://twitter.com/Metallica/status/1177734687680155649?ref_src=twsrc%5Etfw">September 28, 2019</a></blockquote>
<script async="" src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>

<p>Участники группы напомнили, что Хэтфилд много лет боролся с зависимостью. На данный момент он снова попал в программу лечения, и ему необходимо время на восстановление.</p>
<p>Metallica должна была выступить в пяти городах Австралии с 17 по 29 октября и затем отправиться в Новую Зеландию.</p>
<p>Музыканты отметили, что очень сожалеют о причиненном фанатам неудобстве, а также обещали вернуть деньги за билеты.</p>

<p>21 июля Metallica выступила в Москве в рамках турне WorldWired Tour. Во время концерта группа исполнила композицию «Группа крови» Виктора Цоя.</p>

<p>15 августа стало известно, что музыканты пожертвовали €250 тыс. на постройку первой детской онкологической больницы в Румынии.</p>]]></content><author><name>C.S. Rhymes</name></author><summary type="html"><![CDATA[Metallica отменила предстоящие концерты в Новой Зеландии и Австралии, так как вокалист Джеймс Хэтфилд находится в лечебнице. Об этом сообщается на официальном аккаунте группы в Twitter.]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/img/james1.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/img/james1.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Барабанщик Metallica рассказал, что группа работает над новым альбомом</title><link href="http://localhost:4000/2019/09/02/third-post/" rel="alternate" type="text/html" title="Барабанщик Metallica рассказал, что группа работает над новым альбомом" /><published>2019-09-02T00:00:00+03:00</published><updated>2019-09-02T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/2019/09/02/third-post</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2019/09/02/third-post/"><![CDATA[<p>Барабанщик Ларс Ульрих рассказал в интервью изданию Rolling Stone, что группа уже целый месяц работает над новым альбомом.
“Мы пишем его уже две или три недели. И все эти неприятности: пандемия, пожары, расовые предрассудки, которых вполне достаточно, что погрузиться в депрессивное состояние, отходят на второй план. Я жду с нетерпением результата”, — рассказал он.
<img src="/img/part2.jpg" /></p>
<p>"И у нас еще есть возможность сделать прекрасную запись и что-то изменить в этом мире. И сделать даже не то, что всех зажигает, а то, что зажигает лично меня", — добавил Ульрих.
Предыдущий альбом группы "Hardwired… to Self-Destruct” вышел в 2016 году.</p>]]></content><author><name>C.S. Rhymes</name></author><summary type="html"><![CDATA[Барабанщик Ларс Ульрих рассказал в интервью изданию Rolling Stone, что группа уже целый месяц работает над новым альбомом. “Мы пишем его уже две или три недели. И все эти неприятности: пандемия, пожары, расовые предрассудки, которых вполне достаточно, что погрузиться в депрессивное состояние, отходят на второй план. Я жду с нетерпением результата”, — рассказал он. "И у нас еще есть возможность сделать прекрасную запись и что-то изменить в этом мире. И сделать даже не то, что всех зажигает, а то, что зажигает лично меня", — добавил Ульрих. Предыдущий альбом группы "Hardwired… to Self-Destruct” вышел в 2016 году.]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/img/lars.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/img/lars.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Россиянин через суд потребовал от группы Metallica миллиард долларов</title><link href="http://localhost:4000/2019/09/01/second-post/" rel="alternate" type="text/html" title="Россиянин через суд потребовал от группы Metallica миллиард долларов" /><published>2019-09-01T00:00:00+03:00</published><updated>2019-09-01T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/2019/09/01/second-post</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2019/09/01/second-post/"><![CDATA[<p>Россиянин Иван Хохлов подал иск в арбитражный суд Орловской области с требованием взыскать с группы Metallica миллиард долларов и пожизненного содержания за счет музыкантов, передает РИА Новости.
<img src="/img/part.jpg" /></p>
<p>Истец утверждает, что все песни американской рок-группы, а также обложки всех ее альбом, принадлежат ему согласно закону об авторском праве.
Арбитражный суд Орловской области отказался рассматривать иск россиянина с требованием взыскать один миллиард долларов с американской рок-группы Metallica, указано в картотеке арбитражных дел.</p>
<p>Согласно опубликованным документам, Иван Хохлов потребовал миллиард долларов и назначение пожизненного содержания с доходов продаж музыки, атрибутики, заявив, что он является автором всех текстов и музыки группы, ее логотипа и обложек альбомов.
Суд указал, что Хохлов не приложил к иску ни одного документа, в том числе об оплате госпошлины, уведомлении ответчика и соблюдении досудебного порядка урегулирования споров. А в самом иске нет обстоятельств, на которых основаны требования и доказательств.
“Также, согласно статье 35 АПК РФ, иск предъявляется в арбитражный суд субъекта Российской Федерации по адресу или месту жительства ответчика. Сведений о нахождении ответчика на территории Орловской области истцом не представлено, так же как и иной информации, позволяющей идентифицировать ответчика. Из всего изложенного следует, что неустановленное лицо обратилось в арбитражный суд с иском к неустановленному лицу без указания фактических обстоятельств дела, ссылок на нормы права и соответствующих доказательств, без конкретизации и обоснования заявленных требований и причин обращения в суд Орловской области… Арбитражный суд пришел к выводу об отсутствии оснований для принятия искового заявления в целом к производству и необходимости его возвращении истцу”, - сказано определении суда.</p>]]></content><author><name>C.S. Rhymes</name></author><summary type="html"><![CDATA[Россиянин Иван Хохлов подал иск в арбитражный суд Орловской области с требованием взыскать с группы Metallica миллиард долларов и пожизненного содержания за счет музыкантов, передает РИА Новости. Истец утверждает, что все песни американской рок-группы, а также обложки всех ее альбом, принадлежат ему согласно закону об авторском праве. Арбитражный суд Орловской области отказался рассматривать иск россиянина с требованием взыскать один миллиард долларов с американской рок-группы Metallica, указано в картотеке арбитражных дел. Согласно опубликованным документам, Иван Хохлов потребовал миллиард долларов и назначение пожизненного содержания с доходов продаж музыки, атрибутики, заявив, что он является автором всех текстов и музыки группы, ее логотипа и обложек альбомов. Суд указал, что Хохлов не приложил к иску ни одного документа, в том числе об оплате госпошлины, уведомлении ответчика и соблюдении досудебного порядка урегулирования споров. А в самом иске нет обстоятельств, на которых основаны требования и доказательств. “Также, согласно статье 35 АПК РФ, иск предъявляется в арбитражный суд субъекта Российской Федерации по адресу или месту жительства ответчика. Сведений о нахождении ответчика на территории Орловской области истцом не представлено, так же как и иной информации, позволяющей идентифицировать ответчика. Из всего изложенного следует, что неустановленное лицо обратилось в арбитражный суд с иском к неустановленному лицу без указания фактических обстоятельств дела, ссылок на нормы права и соответствующих доказательств, без конкретизации и обоснования заявленных требований и причин обращения в суд Орловской области… Арбитражный суд пришел к выводу об отсутствии оснований для принятия искового заявления в целом к производству и необходимости его возвращении истцу”, - сказано определении суда.]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/img/james.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/img/james.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Atlas rise!</title><link href="http://localhost:4000/2019/08/31/first-post/" rel="alternate" type="text/html" title="Atlas rise!" /><published>2019-08-31T00:00:00+03:00</published><updated>2019-08-31T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/2019/08/31/first-post</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2019/08/31/first-post/"><![CDATA[<p>Hardwired… To Self-Destruct — десятый студийный альбом американской группы Metallica, выпущенный 18 ноября 2016 года. Это первый их студийный альбом за восемь лет. Он дебютировал на первом месте американского хит-парада Billboard 200 (в 6-й раз в карьере музыкантов)[14]. В общем альбом возглавил чарты в 57 странах[15]. Альбом был самым продаваемым альбомом в роке и метале в 2016 году[16], и впоследствии стал платиновым в США[17]. Hardwired… to Self-Destruct получил в целом положительные отзывы критиков, а в 2020 году Ларс Ульрих назвал его своим любимым альбомом Metallica </p>

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/uejGmZ6qQ74" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe>

<p><strong>Живое выступление с песней Atlas Rise! в городе Нэшвил (штат Теннеси)</strong></p>]]></content><author><name>C.S. Rhymes</name></author><summary type="html"><![CDATA[Hardwired… To Self-Destruct — десятый студийный альбом американской группы Metallica, выпущенный 18 ноября 2016 года. Это первый их студийный альбом за восемь лет. Он дебютировал на первом месте американского хит-парада Billboard 200 (в 6-й раз в карьере музыкантов)[14]. В общем альбом возглавил чарты в 57 странах[15]. Альбом был самым продаваемым альбомом в роке и метале в 2016 году[16], и впоследствии стал платиновым в США[17]. Hardwired… to Self-Destruct получил в целом положительные отзывы критиков, а в 2020 году Ларс Ульрих назвал его своим любимым альбомом Metallica]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/img/atlas.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/img/atlas.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>